[有圖]陳嘉倩呢張真係殺哂

殺我唔到

食屎啦你

發現佢呢幾日件衫冇咁貼身

係咪發現左我地日日J 佢

呢件衫都好窄

一般

Lolita

見過真人 真係嘛嘛

比張舊圖你地嘆下

大波寧正啲

頸上黑帶係咪含撚段位

全部都好正

我親自頒發

😂

仲睇無線新聞
人唔笑狗都吠

yes

好撚正

屌，睇錯陳嘉上

你地唔覺得佢d牙好黃架咩

男人樣

個鼻真係好怪

match!

個樣整容味太重啦

殺哂

中學個時咪一鳩樣

呢張點睇

好撚憎佢

正

同一個人？

少少肉都冇露，有咩好j
j佢個妝？

佢真係好靚

J死人

佢啲牙黃撚到

呢條女勁唔襟睇 同埋一側面就好怪

好似巴基

靜香

真係好黃

唔同樣嘅

More

都係教英文果陣個look最正

留名

皮膚好差

Yes

好過你

好似哥布林

收皮啦死毒撚 咪又係cctvb

老江湖，不了